有冇人覺得晏就同同事食飯唔嗌凍飲好型？

正所謂 吃得苦中苦 方為人上人
抵抗住太陽高溫飲熱野
一路飲一路必晒啲男人味出黎
男同事用仰慕眼光望過嚟
女同事就用愛慕眼光望過嚟
勁型

好癲

飯都唔叫最撚型
剩係坐係到

你都幾小家

佢等食二手飯

不嬲都係咁叫

虧嘅男人先唔飲凍飲

男人三十歳都仲要飲野我覺得真係好失敗

成杯熱死辣辣倒落口就型，你？

BTW 成30歲人仲要食飯都幾失敗

慣左煲到滾直接倒入口